［721］求下你地，將721推返上熱門

推推推推推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

有無計令唔上連登/唔上網，得CCTVB台既人可以知道更多？

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

真係要靠文宣 airdrop連儂場等等 任何一件小事都可能係game changer 加油